偽勇武同和理非同我入黎

認真 你地比少少心理準備好唔好

依家出去唔你9fing fing 就算

唔係食過tg 就叫勇武

勇武係一個idea 一個心態

如果你唔夠覺悟 唔該轉下職

幫手scout 下收下風 睇下水 都對前線好大幫助

至於和理非

你出到尼唔係淨係9 企 比你地圍住吹水

唔該都幫手睇水（ 唔係叫你淨係望住前面， 係叫你幫手睇下橫街 其他有機會包既路線）

前線幫你頂子彈 你幫手set下rb等d 狗包抄得冇咁快

都唔係好過份既要求 下話

前線唔單止需要你地既聲援

更需要你地身體力行去幫

好多時候前線都一腳踢 但面對住愈尼愈多前線比人捉

你唔係咁都唔肯幫呀？

推

唔逐幫幫手

改善呀 屌

你唔幫就輸

偽勇武都好 同我一人一磚

前線好辛苦 你出少少力都唔得？

好po 推

屌你 唔係唔幫q呀

你有打lol 都知要插ward啦

推 有好多後排走唔切頂住反而令前線比狗咬

vision 既重要性呀屌

帶物資 做下哨又得

講得好好，但企後果啲和理非睇唔到前線，發夢見到好多時企後果啲有人叫一叫就退，驚阻住前線退，會唔會有個好啲既共識幾時一齊退

人地有直升機幫手睇位
耶穌都話要有 我話既

出到尼就同我全程投入

其實驚報錯料 所以今日有手足問我，我驚講錯累手足 不過會改善

其實和理非唔需要全身gear 不如街坊裝做哨好過

認同呀！！！我今日同人起咗好多磚，係噉叫人人手一磚，叫佢哋唔使驚，見到有狗抌過去就得都冇咩人拎。
係之後先有人攞

你去fc 未唔會錯 問題係冇人肯

街坊都惡撚過你地呀

仲想重蹈覆轍？

lennon wall 變做改善wall 啦屌

和理非警覺性真係好低
今日港島成班坐遮打同和平記念碑個位休息，明明個兩個位最近黨鐵站，之前hkmap都有話有狗聚集係出口附近，大家都冇咩警覺話要留意或塞出口防守，結果真係係遮打口出左一批防暴放tg然後迅速包抄夾晒d人走去灣仔

再係咁冇前線

前線咩都要做 你唔幫
未比d 狗捉晒 都攰撚死啦

和理勇武一齊分擔下啦

推爆佢老未

dls 我自己一個封左2個 cls

會唔會係同我

對唔住前面放曬煙作為和理非無gear其實係後排企下擔下遮拆下欄已經係極限

相認

係咪近煲底嗰道？

唔會怪你 今日分太多區 唔夠前線

偽勇武真係要正視，71入立會之後大家好似忘記左每晚出黎既目標咁

諗番出黎最終想達成乜野，破壞又好玩火又好讀宣言又好，目標為本，做完要做既野就好閃，唔好比時間人地佈防

好多時見到成班full gear同狗對峙，係極不可取，佢地一衝咪又係散，唔好set rb >對峙>TG放題速龍衝>散>loop，唔好等人地清！

革命還未成功

至撚仆街係一班走得黎仲要撳低其他人膊頭跑既撚樣

今日既失敗 係為將來鋪路

我今日真係好撚辛苦呀屌
可唔可以啲遊手好閒嘅手足各師其職搵下嘢做

lennon Wall 講下可以點改善

心態好重要

我聽日就油撚左個Lennon Wall 屌醒你地應該有咩改善

不嬲roadblock就係和理非同偽勇武嘅工作，真。勇武係要保留體力

支持